[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [316] 凜b即將發動對銀包寶具

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草:

想買就買，驚乜鳩

快D出 想睇人抽卡

凛b

NOBU出手我抵輸

我有買黏土人 呢d頭大身細 老母都話得意
但係8頭身 正常比例 露波露腳 個d figure 唔知家人會點諗

睇機戰算

買左正常野先 之後愈露愈多

Csor膠好唔正常咩
又唔個d18+膠

23石
成百幾抽得1隻5星

你個mon用咗有無十年

啱呀,不過正係買正常向

邊似你咁有錢

Nobu

Nobu 開post 有保證

哪咤仔絆五個語音
要喂聖杯了

明明就健康

無,五六年JA MA
3HDMI頭又有天線收電視,我無換既需要

冬月茉莉 figure 是咪經典 一search 18+膠 個個都講佢

非到 重刷啦

巴巴慘
不過仲有我

買figure 都唔敢開盒 無位

個盒唔係仲阻位咩
雖然有留盒

咁其實500石黎講幾多5星先叫正常？

我成日比天草串我窮撚

我好似仲有幾個梅林沖田石帳淨幾百石

買完冇位放
但不斷買雷姆

神父:我好想笑

睇下個對象比邊個
依個post班撚屌歐洲人 一個十連五隻

都係我既翅膀

不過我係打算100左巴先
家下92, 唔升埋去好似會好怪咁

我屌

以我地教會準則
500石要有10隻

有盒 可以搭高 我d gundam都係咁

上網睇mhw有條鬼佬solo 14分鐘殺哂角龍 土砂龍同條魚

高達我會掉盒
Figure就唔會

諗起你抽自己個陣

當年d gundam同星矢盒由地版疊到上天花版

買囡囡膠
等屋企人知我正常性向
完全無問題

拎盒砌牆

當年砌左個嘆息之牆出黎

嘆息之牆

暫時得幾隻figure
D高達擺衣櫃頭 用幾塊膠布遮住防塵

開盒not good 點可以比女女食塵

好快要1符寶5先可以叫歐洲人

4月頭潛水玩機戰

Why not both

Z+V既混合版

雖然有PS4
但如果出係switch會開心啲
搭車都有得玩

會同佢洗白白嫁啦

唔好再出堆垃圾飛機仔就得

有冇圖睇下

任豬

Tony

呢個年頭竟然有人唔雙修

有psv嘛

純粹想睇吹奏NS既人變到依家粒聲都冇得出

手提機黎講switch都算十分之唔好揸手
未試過搭車玩

笑4 ps4 psv ps3 switch n3ds都有

Vita

車左個箱比圓神

兩年無開過機了

真 電都冇叉

廣井王子係咪死撚左

我唔係當年 我依家都係 邊捨得扔 還掂自己房 又無女友

以前dum撚哂，最近又想砌返

自己 買亞加力膠片 再用哥羅芳黏???
哥羅芳咁撚難買
淘寶 膠箱應該20有找 亞加力膠箱應該50有找

海豹

出年世界末日姐
無事的

乜柒都冇就成萬羊

唔洗叫天草借NS了

天草有ns咩

隻食屎狗咁都唔寶5我真係睇佢唔起

佢話有 不過依家唔洗了
爆冷

天草有錢有女,諗唔到有咩佢無

只搬不評
呢度應該有人好呢味
我唔好

神父今鋪唔寶五會比人笑一世

寶5啦屌你

叫廠d人整 唔洗錢

就黎棄game 轉去玩omega

香港叫人整超貴 當年 大約50x30x30cm 全部人報價過千蚊
之後淘寶算 但買左幾個 得1個貴d既係亞加力膠 其他全部普通塑膠
我一生人最on9既體驗

如果冬祭張圖唔係幼征而係老征

垃圾

西裝大帝 有種遺和感

老征
明明只係三十歲頭

差個眼罩

呢套咩呢

Big Boss

イベントビジュアルB2ポスター
500円（税込）

イベントビジュアルA4クリアファイル
400円（税込）

アクリルキーホルダーセット(兵庫)
2,000円（税込）

A4クリアファイル(兵庫)
400円（税込）

ファラオ大感謝祭記念Tシャツ
サイズ：S、M、L、XL
3,000円（税込）

ファラオ大感謝祭記念TシャツB
サイズ：S、M、L、XL
6,000円（税込）

「名モナキ ファラオ」
なりきりパーカー
7,500円（税込）

偉大なるファラオのマフラー
3,500円（税込）

ラバーチャーム

オジマンディアス
ニトクリス
クレオパトラ
アレキサンダー
マシュ・キリエライト
各800円（税込）

アクリルマスコット

アルトリア・ペンドラゴン〔オルタ〕/1.5部私服、
ジャンヌ・ダルク〔オルタ〕/1.5部私服、
アルトリア・ペンドラゴン〔オルタ〕/ドレス、
ジャンヌ・ダルク〔オルタ〕/ドレス、
織田信勝、アストルフォ/1.5部ver、
シュヴァリエ・デオン/1.5部ver、
フェルグス・マック・ロイ/1.5部ver、
ダユー、千子村正、清姫/1.5部ver、
ラヴィニア・ウェイトリー
各1,200円（税込）

ファラオからの贈り物
ファラオクッキー
1,000円（税込）

係咪又搞團購

得呢小小風 老實講真係唔收貨

其實上星期六都講過隻event角寶具未整好
都預左最快今星期尾啦

開掛,我未課金而死既話

出乜都唔關我事 反正我都抽唔到

六合大槍

屌你老母
ろび~な本CCC終於肯出第3期書

神父呢

佢食緊屎

我凜出未

根本就係第二次V

不要說了.jpg

等櫻花大戰

留名

手遊一早出左

廢J比人del
2個位
728,058,894

加左

Thanks

新手 added

星

Added

新手added
多謝嗰位送ac畀我嘅巴打
寶三梅林同寶三沖田

283,697,277
招fd子

巴打你ID係咩 ？

854,252,943
仲有11個位 有冇巴打carry下

新po留名先
話說琴日我細佬串鳩我
佢抽友抽抽錯蘿莉
10抽中左 問我課黎托

我有呢d細佬我實打到佢仆街

條衰仔係幾撚歐

我友抽中蘿莉

咁你平時抽卡天草有冇打到你仆街

181,140,567
玩咗1日

唔怪得，原來神父比天草打到變左弱智

天草=大隻mk

當年我抽嫁王6packs大爆死, 一隻五星都無
行出廳打算飲杯水冷靜下嗰陣, 我其中一個housemate行過黎同我講20抽+幾符中兩隻
最後條友比我踢撚走左

天草=哈桑

抽中左真係唔出得聲

係

鐘意沖田既都係好朋友

啱啦
條友吸哂d運

我都想歐到畀人block

自己開心咪算囉

其實我都係

added
巴打你無掛到隻沖田同梅林，認唔到你

Zura added
岩岩升lv有位

好灰

打極D 基靈料都唔出

得60LV又細力 打死人

咁仆街架咩D housemate

你肝番到第6章味？

講得出聲既,但自己歐既唔好同人講你幾多抽囉

唉，活動到底幾號開始

我次次都一抽中 唔中唔計

打到第5章開頭

想基靈黑貞到90LV 先打第6
但D料

為書頁去打二丁目
未更新前二場一頁
依家十幾場一頁都無

冇掛到咩？
我好似放沖田係第一個位
咁我掛咗乜？

呀比正仆街黎
100抽毛都冇條

之後D石留番黎抽槍凜算

我係咪入左結界
十幾場一張書頁都無

如果下下都一符中真係單機都抵

天草歐洲人

你淨係掛左學妹炸
set野比人用係要係你平時set隊既下一個icon度set

你先係

人黎，將兩個神父釘上十字架

原來係咁
唔該巴打，我一直以為個系統好似pad咁
原來我掛隻lv1學妹都可以加到一大班過百等大腿

EDDED

就快打完15節,真係易過6章咁

結城秀康EDDED

驚告

神父之前又話下個加我
仲有你爆左位

firm左你啦 你重on望下

一日唔on+凜9/10/9
要del啦

求換金閃野

第七章卡羽蛇神
求大佬打救

係咪揀錯選擇

慢左add唔到神父

但就算揀對都唔易打
全面減傷

又釣mofu魔夫

我都唔想架,抽極都係佢地

我無你咁惡，2日前先del

Ubi派聖誕禮物 免費刺客黑旗

爆機了

metoo背刺我

揀錯難度?

唔鍾意海戰

唔洗爭，2個都拖出去打藤

神父下次有fd位留個黎

佢放棄弓凜ac轉投黑貞
金凜係唔會比佢召喚到架

屌 咪有你好友

世萌決勝開始

我d沙凡想add你

ok

嫁王加卡米拉 打唔到一半血

聽晚都未必打到機 今晚要直踩到聽晚6點收工
返到屋企weak🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我依家都訓 今個禮拜開早

橙

無朋友嘅我我唯有自已玩

Free就攞左先啦

你冇朋友 人唔笑⋯⋯⋯⋯⋯

Mk又扮毒撚

同羅馬天草三條友早排晚晚打到四五點既時光已經不再

咁癲

撚有四五點
三點你地都weak左啦

畢竟是小朋友遊戲而已

唔係邊有錢借比你課金

Gay

要借十皮抽金凜了

你地係咪做左咩非法勾當

佢係我d沙凡黎

借埋比我

襟章就不了 同一張圖我有其他掛件果D 淨係Jk狐有興趣

你叫天草還錢可能快d

求包養

男人不了

睇我個名都知我係女仔黎啦

我都差幾隻就買齊

尼祿巴

Rich到呢
有錢買膠同課金

下年都唔知點擺

我人生得尼祿同玩具,

Metoo
下年個個月都有一至兩隻 個櫃都未必夠位

係咪通常星期二會有event預告

平時做歐洲人五抽寶五就唔洗課金

你重好講

分D歐氣比我得唔得

唉
非洲人命玩到111lv
抽左200抽都無5星
公平咩

唉

好好灰

石ac重新起手

羅馬係歐洲

不了
非洲本命去到邊都一樣下場

一早拎石帳抽咪係

石ac 900幾1000石wo

已經準備咁做

專業打手

屌條友做乜撚野
想搵自己開post唔得嘅咩

呢個ac主線打完新宿
唔想棄

主線呢家嘢唔係問題
抽唔抽到5*先係大問題
呢隻fgo嚟

12月中旬

淨係用低星角過關都係另一番樂趣

agger 收集game唔刷個難抽既做起手只會更加難齊

從來冇諗過會有齊到既一日

唔貪心 齊到有愛個幾隻就夠

3月又有機戰

新手九抽中南丁有冇用
利伸繁中版

梅林出之前有用 聽講
出左之後可以雪藏
好耐之後強化左都可以見得下人

依個post9成人講日版 post名有枝🇯🇵

南丁拎黎丁

所有有南丁既裝都好J
除左佢自己本身張卡

On9 app自動up多張圖

反正都係做豬 點解品做日版月豬
新野唔洗等 起碼有驚喜

繁中版角色太少會好悶 請及早放棄

繁中應該玩唔到好耐

多角有撚用,都抽唔到

strong

宜家weak

依張

神父做乜鳩

好眼訓

weak完成晚清新舒暢

非洲人留名

屌你仲差35粒心臟

儲氣一抽中凜

好想刷box

今日有無冥風

應該要聽日?

聽日可能有準備消息掛

禾刀系

神父準備咗幾多pack？杯準備好未

一抽唔夠 要兩抽兩隻

杯唔夠 極限就10pack
先抽5pack睇下寶唔寶二到先

友抽每日十抽中

今晚中頭獎即刻寶5所有角

以為係先抽200石

寶5迷X

五pack內寶二就追寶五

今次堆特效角得8隻有升

已經好過我

我得3隻

我8隻入面有4隻只係升左LV無升技

去歐洲rich

得9隻技999以上

想睇劇情又睇唔明日文, 唯有玩繁中
反正我都諗住放置play

等有朝一日中文版急起直追

聖誕去歐洲要洗幾多pack 錢?

我個google play無啦啦跳左去香港區

之前轉過去非洲都無事，年頭轉番做日本
拎10000yes，之後又轉走左，早幾日個play都仲係正正常日本版，但係依家變左做香港版

得Enkidu同午餐肉30左
重有五隻係升左Lv不過無乜升過d技

開過個AC好快姐

其實我已經唔記得個時個日本ACCOUNT點開

其隻槍凜有咩特別 愛

lau ka kin你好

係愛呀哈利

名之麻, 怕咩比人知

玩FGO唔睇劇情，不如DEL驚

冇愛點玩FGO

真

暫時寶0

以為隻新機戰會有exodus先諗住補
依家可以skip佢
補G復國先

豬西

好彩對G一般愛好

慘，所以我都唔明點解會玩落去

唔係地址填日本就得？
再唔啱咪開埋vpn

RICH
我依d小薯都係課下金 抽rin b 算

G復國點都好睇過鐵血啦

上集V用左getter科技先造到皇帝G出黎
但今集X望一望個表 沒getter

agger

死現充

係 但值得留意今集同時有魔神皇帝同zero參戰

你講緊天草牙

Kaiser同EmperorG，我覺得2部都會係為左Counter Zero而做出黎
天使龍嘅魔法，聖戰士嘅オーラ，Buddy Complex嘅coupling，G伏嘅金星科技
唔知會堆左幾多落去呢
我有無數漏乜野黑科技

Sor , 槍兵係Csor本命

劇情重未追哂

d海豹好撚串

諗緊買唔買好

十年無帶錶 買左番黎都唔慣 不了

帶返十年你咪慣囉

劇情就算唔足本追曬
起碼都要上網睇曬d精華
第七章睇下我大伊絲塔有幾撚屈機

點解, 我見見開住日本VPN黎開ACCOUNT, 但係入到去GOOGLE PLAY會變左歐洲區.......
但係我登記信用咭填日本, 登記費都係收我200YEN
開左4,5個ACCOUNT都係咁

台伏出黑貞了
日服呢

公平咩

日台兩邊都刷箱 應該有幾日會撞期
雙修撚表示無肝可以用

第7章我睇爺爺表演同金閃過勞死

Google 系統都檢測到你係歐洲人

有冇delete 其他account?
我啱啱開vpn 入credit card 填日本, 之後delete 哂其他account 剩番個日本acc, kill play store 再開番就變咗去日本store

棄台服

棄台保日

台灣係美國養既狗
我地中國人點可以玩台服？

刷箱一定刷日版
台伏最多玩冇玩過既活動就算

日本都係架wo ching

J巴到底抽得多定食彩果多

老細係我買左飯幾分鐘後先打黎話今日請食lunch

日本對我地有恩

你腦細明玩你

agger 想體驗下空境呢D特別D既活動

喂屌你呀

真係既話個活動有冇人打

有 我打

唔夠愛

我會,不過真係打

瘋狂打BOSS

係唔好彩je
佢重叫我不如跟佢地食lunch, 而盒飯就留番今晚先食
最後我自己一個番左lab食飯盒

條友blocked
一入嚟就粉紅字曬命

我開住VPN黎開ACCOUNT, 一開好個ACCOUNT入到去已經直接係歐洲區....

外交場合喎⋯⋯

要聽主席話

睇你就睇啦 咁多野講

一野扑暈自己到開活動

要暈好耐

至少暈到聽日5點

暈到過左活動咪唔使課

【碧】ところでアルジュナの胸に苺乗せてある画像は一体なんなん…。
佢想點

想問問google play 個20% cashback 係咪直接入google wallet?
未試過唔係好知

俾條code你自己入

努力刷基靈料

未用過唔識想問下呢個活動係得google play卡先有？
信用卡經google課是咪無

各位寶寶我番嚟啦

芳文同閃亂都開始挑戰奇蹟48小時

風啊

新post留名

邊個先開SER邊個就係鬼

閃亂已經痴咗線

尼祿痴線佬炮轟天草和姬川等人係fgo post的毒瘤

你係最大個粒瘤

無玩無留意 其實咩事

荒民一開驚送十抽，唔啱心水即刻重抽

終於開到個新GE 日本ACCOUNT
原來係個VPN垃圾, 換過個VPN就開到了
咁我應該要用個新ACCOUNT黎DOWN過FGO先JOIN到個個課50000送10000的吧

發動EX級寶具
射波

咪出活動住呀 未考完final

最好下星期3 先開

最好1月先開

最好執柒左佢

好

又loop

執柒再開fgo2

可以重抽?

再執柒左去

In三玖 we7

my wifi

七章踏破目前
有無人有高技高lv師匠可借？
317593763

係，左邊重抽右邊確認，data都唔洗dl直接刷
試左幾下就冇再開過ser

F5

我要抽金凜啊啊啊！

我鍾意家姐多d

有風未？

我感覺到了

10連回して、聖晶石30個 かかった金額1770円でエレシュキガル[宝具Lv1] #FGO #エレシュキガルピックアップ召喚
可惜唔係現實

幾粒鐘前先考完果個FINAL已經派左分
反而上個禮拜考果個仲未派
喂大佬，等緊你出成績睇GRAD到未呀

好羨慕仲可以讀書

Me1

Me2

Me3

聽日先第一科on99

後日最後一科

考撚晒

Any wind today

考撚到21號 如果聽日出活動就含得撚

Me4

課金完成

I am ready

試抽都600連先中
係咪叫我黎緊唔好課

i know that feel

Me5

600連呀，唔係600石呀屌

240石中左
仆街啲運會唔會用曬

打個折差唔多啦、有名你叫海鮮網

收到風黎緊個pool個rate會下修

今まで回した回数:200連
聖晶石: 600個
掛かった金額: 35400円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント : 79騎 (確率:39.5%)
星4サーヴァント : 2騎 (確率:1%)
星5サーヴァント : 0騎 (確率:0%)
概念礼装

星3概念礼装 : 77枚 (確率:38.5%)
星4概念礼装 : 25枚 (確率:12.5%)
星5概念礼装 : 17枚 (確率:8.5%)

風?

中左

大佬唔好block我

1100石寶2...有撚用咩

15石夠中

風

咸狗

咸川又然

12號啦喎
都叫中旬啦

Mo wind

明日復明日

係咪聽日突發活動

聽日可能有pre

神父

明日何其多

似係星期五先開

其實我依家都好慌
好怕寶五唔到

愛>everything牙

不要慌, 抽下去

200石啫

寶4聯盟會長 寶4咪夠

我唔信佢唔執半日都開到聖誕活動
慢慢等執笠公告

好撚悶

七章突破
可以打完活動+練角之後再打組長

係時候轉驚, 芳文點睇

依家諗翻起真係好夢幻

垃圾game

突破到7章應該夠突埋終章

角色Level唔太夠
仲有初回必殺combo未諗到對策

買gsc膠人中伏,係咪1符中5星既預兆

搵D技送個強化無效俾佢

我其實都是最開1.5.4之前先突破終章, 我記得我是預前排死由後三個打。炮灰我有裝500年禮裝

考完每日提心吊膽諗合唔合格真係你讀埋我果份

G.U Vol4好撚gay

有無邊d人有
如果有就要練番先

我打完7章就直接打終章
全靠依到d 10絆大腿過關

合體

屌你老母呢個時候都有人曬

parody mode, Ovan結婚end

好串

絆10咩先 舊年的事？

咁撚少五星既

最主要係十指緊扣果拳
同之後強制誓言

決定加入不課金聯盟

welcome

求其抽個石帳都多過佢

仲有惡搞vol首歌

盲左

又笑人

ha左

解散左啦 仲加入

以我自己既標準....有四行以上先好post圖...
如果唔係我可能會忍唔住笑
因為我個人笑點比較低

老屎忽大晒啊

唔係用四星嘅都笑咩

我都啱啱玩呀
貼box出嚟交流下?

一行幾隻？

4隻5星都冇
仲要4行

要俾神父笑
得3行半

5?

老屎忽

遲過神父玩

得2行

「現任不課金聯盟會長綺禮在接受訪問中，炮轟一生盡是失敗等人，稱他們就是不課金聯盟的毒瘤。 」

離撚晒地

係咪話自己啱啱玩就可以貼Box

認真，依度D人好惡，下次唔好

屌你呀

呢度啲老屎忽
新手交流下有乜沙煩姐

4行up

點跟

根本fgo唔係睇星數做人
你多五星只不過係代表你好彩or好運
用低星照樣可以打爆機
最緊要係練度 升技先最緊要

下個pool啲巨頭又加一隻

咁猛太陽嘅

除左尼祿其他都冇10技

yes
例如我紅A弓職爆擊第一

冇隻野想升佢技都唔撚得啦

父親剛剛交通意外入院，我可能幾天好忙玩唔到。麻煩大腿比小小時間我。謝謝你們

加油

貓眼大佬點話點好啦

唔係掛
擺低祝福,加油呀

。。。

學妹都唔十技

為你祈禱

5星以外唔用

我唔係神父 我用四星

我願意用自己金rin大爆死黎祝福上面位巴打

支持

Hoball

唔用5星

大家一齊集氣打油

世伯保重

但出自神父口真係

祝福

冇事嘅 大步larm過

神父係出自內心

我跟
世伯加油

其實日本果d街機有冇得成部買番屋企自己玩？

好似要租佢SERVER

尼祿巴,Y拍有野想請教

?

得3行多D俾神父笑

你有狐就夠啦
多女角就比佢踢
多男角佢已為你變gay

想問下有無人唔係直接督mon玩?
之前刷活動刷左手累,買左支懶人支架唔洗渣住部機,但係放左部機上去之後督一下就震一下
有無唔洗督個mon就控制到部機既方法可以刷野刷得舒服啲

915,234,900
仲有幾個位
Add左講聲

我都係得兩行多d
其實我講笑人冇四行都係求其up個基數出黎
成日貼box又唔係多野睇
認真
反而真係有好多行五星既post出黎起碼叫做有欣賞價值

推介大家睇套野
狼少年今天也在說謊
啱啱完 唔係好長

多寶5夠殺食

得一行

之前唔知睇邊個人個BOX
新出堆野
入手順=圖鑑NO.順咁濟

我打直一行

你support list都唔止啦

我地新手得一行無人權

人如其名 100天草

棄坑型鬼父added

日本Y拍係咪BUYEE
我見兩次落價都比個賣家取消左

睇左 last兩話有驚喜
唔知點講好 咁都反cup到
真係好少有 我以為阿邊個win硬

最愛第二女主End

漫畫？

重質不重量呀 寶5好睇好多

果幾條草係邊度生出嚟

多行有乜用
得兩隻寶五

agger
通常女二都會寫得慘痛好多
呢套竟然反勝
我既小宮有希望了

巴打位老豆一定會吉人天相

我就寧願十隻唔同寶一都唔要一隻寶5

有點假🤔

死心啦 小宮無可能

唔知有冇IF end
btw風夏動畫連風夏原本要死都變唔洗死
冇野係冇可能既

呢個真 on9以前睇過咩 櫻花莊 七海完全比真白屌打
個陣高登d人仲成日開膠post 串鳩七海 話咩配路人甲啊 扮真白串佢 etc. 勁慘

最後毒撚end就啱

七海

兩個都好女仔
不過小宮同夏目
我就覺得小宮正好多

新手得3隻

第4隻要靠1月1 先有

邊個話唔可以重覆

其實唔中同貼box有咩關係 仲要咁少都貼

真白=g

支持 滑奸奶

Nobu著群仔

有無人今晚可以陪我打gay

有

係咪可以吉你屎忽

1.5.2隻番生魔神柱究竟要點打

可以俾我吉

我鍾意吉人，唔鍾意比人吉

捱turn？

竟然
最後幾關黎
殺極都係咁番生

寶2都唔錯丫

有
不過十幾萬一set

依到d巨頭閒閒地都買到幾部

合資比場租

聖誕出咩? 女帝?

希望咸川識做，可以比大家守護埋三家姐

d 4星實會pick埋

Emiya大量生產中

術閃

希望有新四星抽

到底梅林依個風流佬會係聖誕event搞咩下流野 話曬都係第一次係event出現

肯定玩鳩玩家

係呀

熱都熱死佢啦

風起了

然後又比羽蛇神玩關節技

有得玩芳文社rpg未

Tamamo
Btw果幾條草我見佢成日拎黎同貓貓玩

我都想要tamamo

常駐，課到中啦

趁貓貓訓覺放條青瓜係身後

結果嚇到佢飛出窗口
淨返條尾係張床彈下彈下

拎條尾去用油炸

我用fromjapan

留黎mofumofu
mofumofu枕

你岩

皆さまありがとうございます生きてます…！
エレちゃん含めいろいろもうすぐですのでお楽しみに！できるだけ早くお届けできるようがんばります！

安生

做得好

我想要聖誕爺爺

開event未 悶到

運営「イベント１２月中旬開始というは『１２月中の旬な時期に開始』という意味で３１日に開始でも別に問題はない」#FGOラジオ

古川隊野 唔差喎

TRY TRY先

呢本野我開團

究竟聽日有無機會開

寶5紅A
識野

不過唔升學妹 有d嬲

元帥

Join

無
會連埋app update開

我懷疑佢識黑市醫生有得免費移植肝臟

請賓賓打未得

辣殺驚

又偷食

畫集定乜黎

john

畫集
上前有本尼祿封面既1,可以留意下

差10粒金技石

黑絲女聲優唱歌

聽日唔開活動會有乜

聽日係咪開Hunting

會有養生

main到下星期三

中伏 大家唔好入

乜都無

本1都好正

頭先十抽中比爾蓋茨

咪撚抹黑 今次真野

屌你老母
有冇人組建狩獵海豹大隊

我

打完第7章,可以開活動

叫咩名

好多驚都今個星期開始聖誕活動

咸川

D素材究竟要點拎
第四章開始卡卡地

屌你老母我已經分唔清直必定蝦腸

第6定7章主線一地都係

又發情

原來真係一地都係

總統巴有無睇過Marvel套Inhumans ?
入面有隻CG八哥幾得意
我建議你可以cut幾幕黎做gif

得閒睇下

比爾蓋茨
搞gag黎啫？

Sor我自膠
果隻應該係鬥牛犬黎

召喚microsoft所有it狗

植田金RIN

天草呢

食緊女

唔同通路送唔同特典 好邪惡

起碼人地會送，香港次次買貴d送file

得EVA果次前賣卷係送足野

小松pop子 上坂pipi

啱啱先放工 依家飛的返屋企

剎那幾錢1q?

渣GE

又錯post

00q

棄game神教真係好撚顛

快100釘了...好彩心都40幾個

( Show Blocked User - 若宮詩暢 )

.根

好眼訓 頂唔撚順 今晚唔洗預我

棄game抽強

邊關有釘又有心

白貓又出剎那呀？

真係唔知做乜鳩 以前認真玩6pack起手先中 依家

召喚打機朋友

阿比.....凜b...........

依家棄仲黎得切

不了 無你咁好運

要等到1月26

又買野

留返力氣刷箱算
冥府女神帶領各位入刷箱地獄

我都想刷箱 爭好多膠

忍咁耐都仲未有得抽 仲慘過忍屎

依家刷定其他野當做熱身

活動多數都星期三先開嫁啦

仲有幾日扮棄驚儲運

悶到 唔想清AP

已棄game

下星期三20號 仲係中旬範圍內

我都加左

我就唔信12月都咁長養生期
肯定聽日開

睇車仔？

你又係睇緊?

2粒鳥

玩左半年都無咩好友
有無巴打可以加下我

576,818,538

感謝

有冇人諗到點2turn刷鮮血神殿
唔計補刀,用孔/梅或者轉人衫

加藤?

應該唔得 用奶光上足buff都秒唔到25萬血個隻 食唔到魔性特攻

加咗
紫の嵐

而家d人邊到放ac
8591有無代放

香港2000fun應該都多人睇

挽留

呀爆 拉2寶具打後面 釘宮相撲第1rd2技定3技 梅上buff saber私服 轟
一係用兩隻as

船腸 酒吞 釘宮 + 紅放/寶傷衫?

sor我指total 2個寶具完場唔洗補刀,唔用孔或者梅,同唔用轉人衫
槍龍娘 酒吞 阿比 藍魔放衫 應該得不過要加攻減防d技全滿
呢個組合total有 60%寶傷 60%攻up 60%減防 50%藍放
槍龍娘同酒吞d技得9打淨幾千到1萬左右

Added 星

巨頭會議

好離地

4星csor唔係大力過酒吞？

全一點加得落手

大力唔過 csor得50%綠buff同綠咭寶具高傷6.67%
當一樣攻 用酒吞倍率1.6*1.6*1.6*1.5 = 6.14
用csor最高倍率1.4*1.9*1.5*1.067 = 4.257
不過我唔知減防同加攻個倍率係加定乘
如果係加既話會係酒吞5.28倍 csor5.186倍

5點有風

咸川個月曆係用農曆？

我都唔想
又要昇LV，又要靈基料

早呀各位寶寶

我要打聖誕活動 有冇大腿比我奶
105,088,683

晒命老屎忽

牙扶

其實唔難 、你既奶光
用紅放衫+奶光吸星補一刀

啲巨頭真係好離地
非洲真係唔好諗速刷

冇石抽禮 唯有奶人凸爆

冇留石比金凜 ?

冇課留得幾多 要中既1抽都中 唔中既留幾多都冇用

珍
我隻分身都係有石就抽

係 依家中到好似有課咁 笑4

岩 5符足矣

悶

流星一条

開盤
究竟咸狗今日開唔開活動同pool

今日公佈詳細星期5開波

冇㗎啦冇架啦大家返屋企瞓覺啦

今日好大風

風來了

足球小將再次動畫化

806 577 941
有一個位

我話今日係預告活動預告
撚多幾日

好多1日前

抖多幾日

扮棄儲運

申請左 ヨーコ

喂杯比凜 自己人

就快用晒d金果了
愉悅

巴打有冇位 想add你

儲儲下又上番100 黎緊刷Box都仆街了

開活動前打算用晒d金果
活動直接啪石打

巨頭思考領域

幾時會有所羅門王抽？

之前尼祿祭得番廿粒
依家上番92

【カルデア広報局より】
【重要】「iOSに関する動作環境の更新について」のお知らせを再掲いたしました。iOS端末をご利用のお客様におかれましては、必ずご確認いただきますようお願いいたします。詳しくは→ #FateGO

睇黎下星期先更新 屌佢老味

好呀 仲未夠850日收石

仲差7日

算吧啦

有一個 俾個id黎

J巴幾時有位多 想加巨頭

尼痴係咪到

要睇下d一日前會唔會變兩日前

差15牙 係日本果陣有幾日掛住睇電視唔記得開

962 775 399
Thx

死撚左啦

睇咩電視咁專心

想記錄自己極限係幾多

Add左

佢地d綜藝好好睇 有套去泰國定越南同當地d人鬥個煙花飛得高 好似就係依日冇開 同埋去外國搵當地日本人

Yolo巴有無位add我

Accepted

幾時留個好友位me

神父想吸我運

我就坦白講啦 的確系

自從嫁王大爆死完 add左神父
D五星一車車咁中

有一個 add我

不了，唔想比你抽到凜b

谷風長道added

自從del左神父
d5星寶五率高左

你應該加左佢先，再係佢寶4後del番

就係你兩個仆街抽曬我d五星

我都想加

不了，我係想佢寶一都抽唔到

準備代佢守護好女仔

... 今次想寶5埋凜b

笑4，你有我好友天草嘛

生日中阿比 超正生日禮物

寶2算了
但次次會同時出多隻做寶3,引我追寶五

天草同我一樣咁撚霉

教會真偉大

羅馬

ローーーーマ

預測神父寶4沒錢追

呢排我都成日睇日本綜藝
好好笑
又可以當練習

寶一都冇
最壞打算係用你隻寶五

我覺得練唔到d咩 我依家都90%睇得明d綜藝 但係真係同d日本人傾計我唔係好明佢地講咩

俾啲信心自己，你望下po頭
200石

no la 我唔想俾清姬砍
槍位清姬專用

佢地有啲搞笑真係唔明個笑點係邊
可能要再勁啲先明

擺all位 比小小尊重me
睇死你都係抽到寶五

我見到個肥仔笑到成個顛佬咁就好想笑

準備咗30石今晚抽rinb

YES
真人講野係電視語速1.5~2倍
而且好多時多左兜好多個圏先入正題;正題又可能同香港人關注既地方唔同

今晚應該咩都冇

神父依家反燈返自己咋

係 真人講得好快 我搵唔到d重點 同埋佢講得太短既話我一聽唔明就成句聽唔明 電視佢一句會講得好長 咁我都可以前文後理推下

做人要有希...望！

已入定itunes card喺apple ac

我要銀河美少年，我要革命機
我要AZ，我要EXODUS，我要魔動王
我要銀英傳，我要五星物語

有更新

套bratless 未出就有設定集出

想要革命機+AZ夠
依家d新參全部冇乜興趣

All位

悶 有冇人可以貼下box黎睇下

點解咁耐都冇機動武鬥傳

點睇都20號先會出啦

早膠唔出力

新手求CARRY
招FD子
986085091
求大腿

31號先出呀

完pool改友pool姐

小薯added

ADDED

下年出ok？

整好哂但就唔撚出

真心希望越遲越好

基靈料原來係地獄黎

係咪有無巴打有阿比可以借用

id

id:497,430,398

周街都係 禁去最尾成堆寶2-5

寶一冇面借比人用

無人加小薯

寶一總好過寶0

added

感謝巴打

想問下組長巴打課左幾多先寶5梅林?

1符寶1,12石寶5

扮晒野

想問下早腸走左幾多次數？

巴御前係我新老婆

同神父一樣係咁换

幾時先有寶5

你係隊尾望唔望到龍頭

G德

杯都無個技又未30就叫老婆

唔該晒 組長巴隻阿比
真係好勁

真係好愛早腸，PAD FGO MH通通都係佢curry我

呢度大把人爭住做巴御前老公

你老婆好正

早腸PAD有無位
最近回鍋

個陣一出個個都係佢老公啦

咁睇唔開

冇乜特別感覺 南丁正好多

本命只有一個

始終耐咗有感情

就係言峰

AGGER
利申:仲未抽到

情人節pick都唔抽 757d

我覺得巴係正
但係未去到老婆級

大波版九領鬼妹

隻巴御前仲等緊四隻聖杯同堆金狗

My SP

你地成日轉老婆

WIND 呢

10 10 1

我係10103

Fate/ Grand Harem

一直推緊牙福

從來無轉過老婆 3隻都30晒

55

全部老婆都係1lv 111
唔會逼佢地食垃圾 觀賞用only

岩呀

老婆應該全部111
唔比佢上戰場先係嫁麻

但係有D人既老婆要靈基完之後仲正 咁點算

每一段靈基都要一張咪得

998

999

1000